急放海洋公園飛 $500/4張 $300/2張

10月1日, 就唔到時間去

有興趣請聯絡

推

10月1成個海洋公園都係蝗 你去埋我嗰份

再平點讓比你😃

$30/張

$35

$40

支那建巢日，幾萬隻蝗蟲屎忽貼屎忽排幾粒鐘

$400/4張 $250/2張

倒貼都唔去

其實賣得好撚平 不過送也不屌

點解呀？

真係好平，但完全玩唔到，貼錢買難受

國慶多蝗蟲

鬼叫係10月1 咩
明白巴打真係平放
但係我諗冇咩香港人想去貼錢買難受

係百度開post睇下有無大陸仔要

海洋公園 不了

咁又可以炒貴啲
一票難求阿親

垃圾公司專搞小圈子

當日去op放

十一唔得閒 好抵，想買

我賣比你你幫我交收啦

留係屋企hea好過
玩10分鐘等個半鐘
辛苦過逼mtr

幫推

樓主加油

好平喎講真，4點打後入開始無咩人
不過個日唔得閒如果唔係會同你買

屌你啦300一張

幾平 幫推

我驚入去見到海龍蝗

10月1

有無Halloween

其實咩係去到10月31號？

aeon 飛?

雖然係好平 諗真啲真係會多人到仆街
玩乜鳩都排成粒鐘

10月1唔係Aeon包咗咩 都多蝗？

賣左? Tg唔到。

賣左？

仲有冇？

$600蚊3張

即日到31號可用

又放員工飛
不過200/1張抵嘅 學生飛都350

十一 Aeon包場喎 玩到你唔想玩啦仲要排

包場只係包Halloween (7點後） 日場無影響
早兩日去都好多蝗